有出名嘅外國youtuber講香港國安法(philip defranco)

Philip DeFranco 出咗條片講國安法同埋香港近排有幾慘(12:21開始)
除咗解釋得好詳細之餘，仲要跟得好貼
各位可以去支持下同埋share比啲外國frd睇

PUSH

thanks

\\\\推